# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
msgid "Orchard.ContentPermissions"
msgstr "Orchard.ContentPermissions"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
msgid "Chris Pyle, S�bastien Ros"
msgstr "Chris Pyle, S�bastien Ros"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
msgid "Allows item-level front end view permissions."
msgstr "允许项目视图的权限。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
#| msgid "Orchard.ContentPermissions.Name"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
msgid "Content Item Permissions"
msgstr "内容项的权限"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
#| msgid "Orchard.ContentPermissions.Description"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
msgid "Allows item-level front end view permissions."
msgstr "允许项目视图的权限。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
#| msgid "Orchard.ContentPermissions.Category"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: Orchard.ContentPermissions.Drivers.ContentPermissionsPartDriver
#| msgid "Could not update permissions"
msgctxt Orchard.ContentPermissions.Drivers.ContentPermissionsPartDriver
msgid "Could not update permissions"
msgstr "不能更新权限"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/Parts.ContentPermissions.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Permissions applied"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/Parts.ContentPermissions.SummaryAdmin.cshtml
msgid "Permissions applied"
msgstr "权限申请"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/Parts.ContentPermissions.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Protected"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/Parts.ContentPermissions.SummaryAdmin.cshtml
msgid "Protected"
msgstr "保护"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Those permissions will be applied by default to any content item of this type. Users with sufficient permissions can change them for each content item."
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Those permissions will be applied by default to any content item of this type. Users with sufficient permissions can change them for each content item."
msgstr "默认情况下，这些权限将适用于任何此类型的内容项目。具有足够的权限的用户可以改变每个内容项。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Role"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "View any content"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "View any content"
msgstr "预览所有内容"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Edit any content"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Edit any content"
msgstr "编辑所有内容"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Publish any content"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Publish any content"
msgstr "发布所有内容"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Delete any content"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Delete any content"
msgstr "删除所有内容"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Role"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "View own content"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "View own content"
msgstr "查看自己的内容"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Edit own content"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Edit own content"
msgstr "编辑自己的内容"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Publish own content"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Publish own content"
msgstr "发布自己的内容"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Delete own content"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Delete own content"
msgstr "删除自己的内容"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Only show those roles in the editor:"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Only show those roles in the editor:"
msgstr 只显示在编辑角色："

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
#| msgid "Uncheck the roles for which you don't want the editor to change the permissions for."
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml
msgid "Uncheck the roles for which you don't want the editor to change the permissions for."
msgstr "更改编辑权限，取消选中的角色。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Enable Content Item access control"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Enable Content Item access control"
msgstr "启用内容项的访问控制
"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Check to define custom permissions for this content item."
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Check to define custom permissions for this content item."
msgstr "检查内容项自定义权限。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Role"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "View this item"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "View this item"
msgstr "查看项目"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Edit this item"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Edit this item"
msgstr "编辑项目"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Publish this item"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Publish this item"
msgstr "发布项目"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Delete this item"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Delete this item"
msgstr "删除项目"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Role"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "View own"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "View own"
msgstr "查看自己的"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Edit own"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Edit own"
msgstr "编辑自己的"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Publish own"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Publish own"
msgstr "发布自己的"

#: ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
#| msgid "Delete own"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml
msgid "Delete own"
msgstr "删除自己的"